其實free rider真係小事

free ride算咩，仲救得返。

交堆垃圾質素先麻煩，又唔可以屌冇做野，改又唔可以大改。

齊齊爛龜咪最哈皮

呢樣真…
搞完一大輸，交堆垃圾出黎…結個要再用雙倍時間去執過，
最後明明成份自已重做曬，但佢就講到自已做左好多野，佢功勞咁

Free ride到最後一刻再交垃圾先慘

試過同freerider一組，頂佢唔順同professor要求拆組，結果佢話我咁做對佢好唔負責任

交垃圾當有做嘢果d人死全家